ngo hai hai dai luk chuk sai geh hk yan, ngo ng hai kwai

ngo hai dak luk chuk sai, dan ngo tong dai ga yak yeung dau hai hk yan, 69 hoi tze gei fu mui yat cheung yau heng dau yau hui, 但係現在越來越多捉鬼post，再加上有關聼日會有大陸狗落黎扮示威者嘅傳言，好擔心聼日大家會當我係鬼。但我想講，儘管我改唔到鄉音，但我同各位一樣，都係真香港人，大家聼日見到我，唔好當我係鬼，ok嗎？
lai shen, kwan yu fu mau: ngo lo dau lo mau 2000 nin dai mai ngo yak tsai luk lai hk, mau lin kwok yan ho fuk lai, mau ju gong ngok, kao tze kai da ping kin qik hk, ngo dau hai kei chung yak fen tze.
WAI YUEN KIN.

Wai Yuen Gin